聽日飛沖繩 乜都未plan 有咩地方好去

聽日2點去到沖繩 去5日 有咩地方推薦可以去

求推薦

唔係自駕就GG了

記得plan好d坐車時間